深夜秒回

即講即回

好悶

死左架啦

我都好掛住你 比次機會我

未咁快死得住

秒回呀

做咩要比假希望我

我唔想再同你一齊呀
同你一齊我覺得好辛苦

我想要自由⋯

我給你自由 我給你自由 我給你全部全部全部全部自由

點秒回法先

這是我的溫柔 還給你的自由

我發現佢真正對我好..

試試佢?

我想要既野
你比唔到我

你又成日同我傾幾個鐘電話
又同我講咁多私人野 又突然消失

因為我果陣未諗清楚
我而家諗清楚喇

我唔想下下都比人管住

我想去邊就去邊
唔洗下下都要問你

即係你搵我攝時間啦

你就當係我自私

唔係你比唔比既問題
係我唔想成日交代

上次我話要去飲野
你係真心比我去咩?

訓唔著

我陪你啦 失眠

我唔想下下都要問呀
你究竟明唔明呀
我仲有好多野呃住你

你知唔知我比個拍左8年嘅女人飛左我有幾痛苦呀
你又話叫我可以去依賴你去習慣你
點解你又咁呀

精神到可以呆到聽朝

做咩甘精神

我知我明白
我地有緣無份呀你又明唔明白...

試下同我鬥耐!

唔係
我講得出黎比你知我就冇預左會番黎
我今次真係諗清楚

我寧願你無出現過..

我既離開係想你記住我...

今次既決定好自私
但我只係想過得開心d

剩係可以講
感情既野 無對錯

鍾意果陣就做乜都岩
唔鍾意果陣就做乜都唔岩

個人好空虛
係唔係時候開始tryhard溝女...

因為深夜係亂諗野既時間

溶掉不安感情 再次去被愛

係 不過你仲有一段時間空虛

唔好諗壞腦就得!

空虛左幾耐？

失戀既你地 不仿聽下呢隻歌
遺憾結局也是精彩

你都要忘記我
路仍然係要行

其實我都只係想有人陪同發情

執著 不如放下

個個人都想有人陪既

一年

我都想...

係呢個時空我地唔一齊
但另一個時空既我地或者會行落去

其實香港咁大都搵唔到...
tinder又從來都冇結果

你對我好好我只想你仲可以每日陪我傾下計就夠
please don't leave me alone

搵到岩既人係一件好難既事

我都係上網識我男朋友
有時緣份話黎就黎

我唔想再有任何聯絡...

對你狠 其實都係想你好
好過拖拖拉拉

又係深夜loop album時間

好陰暗

how to disappear completely

沒法對抗倒數這時鐘 一種愛千種刺痛

呢一年周圍搵其他歌/band 填補我心入面失去嘅個部份

多謝絲打 我playlist又多一首eason

你知唔知我而家個心有幾想呢d野係我ex同我講
因為中晒呀

我巴黎架...

opps sorry

冇左我你都要努力過每一日

夜晚係令人思考既時間

無奈告一段落 短促的幻覺
你嗰陣仲氹我我唔係發夢

鍾意咗一嗰曾經同佢曖昧過嘅人個好朋友，佢仲鍾意我

如果係發夢你唔會記得咁清楚...

介唔介意話講幾耐之前分手?
我都係過來人恢復得差唔多

當我掛住你果一日
我地會係夢中相見

戀愛有自由 去馬冇問題

秒？

.

慢慢就會放低見唔到

好比火星跟水星相戀

你地個個都係咁自私

有過燦爛影蹤

忘記我 過番屬於自己既生活

個人攰就會冇力去每日掛住一個人

同我曖昧過嗰個人到今日都仲係好care我,佢好到令我唔敢踏出第一步

咁點解唔試下同佢一齊?

啱啱睇完殺人犯 嚇死

好好睇 跳樓跌落黎企起身果下

曾經有人sd首歌俾我
點知原來係佢想消失

時間會沖淡你既愛...

都好呀
起碼佢比下暗示你先

我淨係睇到後半part 微波爐嗰下嚇到仆街
點解咁撚血腥

同佢同一日生日

郭富成拎電鑽果到痴線d

我瞓啦 大家早啲瞓

同唔同一個月先

因為到我對佢淡咗嗰一刻佢先肯同我講佢鍾意我

我唔想成為片中既賤男

晚安喇巴打!

goodnight！

我攞部電話遮住唔敢睇 聽到啲血肉嘩啦嘩啦咁潑岀黎
Btw劇情後尾真係好爛
靠城城carry

有緣無份
睇下自己對佢仲有冇少少感覺先

同月同日

同年?

不過真係鋪排得好好
果陣同呀哥睇嚇到係咁捉住呀哥手臂

忘記唔到

聽講呢D多數行唔到落去

我唔想再傷害多你一次呀你明唔明呀

大佢兩年
btw要訓，出左街

只要有下一個就會忘記到...

晚安

係幾冇諗過
但個細路咩都講哂岀黎。好似為收尾而收尾咁
我都嚇到攬實老母

繼續未訓

咁先顯得個細路有經歷

我都未訓

早抖喇 聽日打風唔好出街喇

做咩唔訓

訓唔著
BTW 我而家去沖涼 一陣番黎再回

後生仔唔洗訓咁多

就黎開學
有得唔瞓好唔瞓

冇了冇了 嗰陣佢叫我等 我等 我等咗一年 佢同佢班男仔fd講嘢仲多過我 有陣時喺班fd面前又唔理我 點解要淡曬嗰陣你先會珍惜

啱

依家咪朝早

早抖btw

講得冇錯

番學可以訓下教
但係番工唔得

Part定full

要佢等番一年

我地今晚係夢中相見啦

FULL

嗨

加油 我都就黎要grad好驚變社畜日日唔知做咩

感覺都追不回來 我最想佢搵到個比我好嘅 希望佢會珍惜 唔好好似對我咁唔嗲唔吊

HELLO 花生仔

做下外展果d 我覺得好有意義 救到唔少人

人永遠都係失去左先黎珍惜
當比佢學識珍惜呢樣野

但係我連自己都未顧掂

但願係咁

好似你對我咁好好難搵

頭先先聽過同一句說話

有冇番下pt

巴打重新上路

過去既就由佢過去
每個人都係唔同
可能下一個會有唔同既感覺

會㗎喇

有番過兩間飲食 但真係好攰

飲食隻腳真係會行到攰

係啊！！！！
感受到每分鐘都係有血有汗

但我就係鍾意同你一齊呀

好奇想問啲人會唔會講唔該

大家一齊努力

今晚點解咁夜都唔訓?

有嘅 同埋可能要睇番工地方
再加上你本身態度好有微笑 正常都會唔該你

有時想同做唔做到..係兩樣野黎架...

冇有工開好清閒

睇下同囚 好好睇

嗰次落茶記見過有人當啲伙記serve佢係老奉咁

咩來
好驚血腥同恐怖片

講香港後生仔坐監

人多總有仆街 但我就覺得做好自己本分就夠
佢講唔講唔該就關佢人格問題

好似幾貼近潮流

agger

幾個月之前上既戲黎

又係喎

所以唔要求人地唔該 都唔會因為咁唔開心
但有句唔該係會少少咁補償到我疲累嘅心靈

預言帝

波b同三哥係咪真絲
女仔鍾唔鍾意呢啲嘢

咩黎?

我巴打黎

佢同你地一樣夜晚唔訓

抑鬱症好撚辛鳩苦

乜來

你有冇因為咁而夜訓左

有咩原因令你訓唔著

係咪要食藥?

乖 你仲要咁夜瞓

同女朋友分手

星期一先睇醫生 每日一黎料就極想死

不過我好鍾意呢種野

一盞燈

因為咩事而有

想念前度

愛情 家庭

下雨天 總掛念從前

都ok 好似夜明珠幾得意
我以前都有類似嘅燈
鐘意到攬住瞓

愛情害死

我有時返夜，佢夜晚就陪我
朝早放工返去同佢傾電話傾到唔願訓

愛情害死唔少人

合法安樂死

攬住盞燈訓

唔好亂諗野呀
雖然唔知點講但你要好好地呀

比最好的朋友追同一個女仔

我而家個心仲係好痛 我好想訓 但真係訓唔到

有勇氣去死
但無勇氣去追翻人

因為分手而引發?

你唔明 真係好撚鐘意

屋企人癌症末期就黎走

我無膽係無你既夜晚去合埋眼

多謝你意見呀

我完全明白呢種感受....
突然冇左個人係身邊仲要唔係任何人都取代到既位置

俾個hug你 屋企人要好好陪住佢呀

你唔講我緊係唔明架

唔好為愛情而死
唔係值得死既一件事

好習慣咁搵佢 但又發現不是那種關係了
點解可以突然狠成咁

加油

要擁有必先懂失去怎接受

講完你又會明咩
又咪偷偷地笑我

是對的終於會碰到
是錯的不管再美好

做咩要偷笑你？
唔講一定唔明
真係心撚照咩

七年啦！！！！！！！
點解我最辛苦既時候冇人安慰我
但我平時明明好真心咁接收你地啲負能量開解你地
我需要既時候就甚麼人都不在了my best friend

我覺得咁樣都幾cute呀

依前成日嫌佢唔成熟

佢琴晚出去行街
我答車出去行埋一份
但佢唔係同我行呀
答車出去番黎啲眼淚唔知點解會流出黎

如果所有事可以重來一次就好了，如果。

六年啦！！！！！！
我同你既情況一樣
但我不停同自己講要頂撚住！！

平時飲一打都唔會醉
今日兩罐

鐘意到想日對夜對
想擺係書包攞番學
想食飯擺係側邊
想快快趣做完功課攞起身玩
最後 咪好快壞撚左

愛情係一樣好難明白既野
因為佢根本冇真理

流出黎好過谷住谷住。

八年！！！！
仲要搵藉口將所有錯推落我身上

巴打唔好飲酒啦...唔好沉醉係醉入面

我攬佢 佢唔攬翻我
hug bro

好想砍掉重練呀我 仆街

Same
好想永遠抱著你
對你好
我一定好好珍惜你

我又冇出去偷食
係得閒望下女
點解呢樣野要發生係我身上呀!!!!

嘈撚醒咗....

仲有我係到

好大雨

越小心翼翼珍惜嘅野就越快壞
天意弄人

明明玫瑰係令黎欣賞
明明玫瑰有自我保護方法

cheer up bro 頂撚住呀

係啲風。。。

我唔知有咩

我唔知有咩方法可以舒緩思念

我真係真係好想要個家庭
搵一個人長廂斯守就夠
我發誓真係真係唔會對你衰
我這麼愛你 你卻這麼狠

播隻歌訓應該可以

比人飛左身邊無左個人已經好唔習慣
難得佢肯陪我氹我但又咁狠心

Boomboom聲

時間。搵下一個。
但我既毒撚性格又點咁易搵到下一個

本身我係不婚主義
父母離婚
點解要改變左我先走

每次我唔開心
我就會望住個天
好似釋放左自己咁

我明 但醉一兩晚好啦
多左傷身呀
求下你對自己好啲啦

是對的終於會碰到

我諗住過多兩年就結婚 點知我連七年都過唔撚到呀

自問做到足 身邊個個都話我好仔咁又點？

你估我無咩
搵黎搵去都係想搵翻有佢身上某種特質既女仔

七年之癢

由中學到而家正係比人攻擊
我一路忍 忍到出黎做野先收皮
好唔甘心呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係好唔習慣
我想念到想死 就黎搵個天台跳落去
但最後我發現原來只係過左一兩日
一日不見如隔三秋係真

我點卜火

問天 問大地

講哂岀黎啦屌佢老母！！！！！！

我都未厭點解佢要厭我呀
點解唔係拍拖頭幾個月就飛撚左我呀
點解呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

背叛左另一半，好難受...

每次d風吹埋黎就可以有幾秒時間比自己享受

忍下忍下 忍左250日

第一件事係唔好沈迷係回憶入面
第二係早啲瞓

做左咩

其他人點睇我唔重要
但點解佢都要咁睇我
我一直都努力緊
點解唔比多d時間我呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

正仆街

去死

why

我三點已經響床到
到依家都訓唔著
一合埋眼就諗番起以前

巴打你已經好叻
比個五你先!!!!

佢要咁做已經唔係時間問題 係佢已經變左

講就兇狠 做就……

曾被中傷與被踩 被無限放大
委屈心結未解 不甘虛心接受挫折失敗
唉

早啲瞓係12點幾1點好瞓啦

八號喇 可惜聽日係星期日 早抖喇 巴絲都要頂撚住呀

佢答我一句
人會變 月會圓
我諗左一諗 再望住個天
我諗唔到答案呀屌

時間太快 成長太慢

偷食。。唉 屌

你想放手定繼續頹？
係要付出咖啦

你唔話你自己？

每次我接朋友既負能量都係叫佢地咁做
一輪到自己
同自己講唔好諗早啲訓
又係咪真係做到呢

佢都同我講我變左

講多d啦

唉，我都唔明點解會咁

唔應該呀嗱
你有冇諗住坦白

變 變乜撚野呀!!!???!!?!??
好多野我都係唔撚明

點可能坦白到。。。

想追翻佢

咁點解你要背叛

救得一個係一個

佢都無要你明 佢要你接受現實

偷食之前你有無諗過佢？賤

你要呃佢？
你會成世欠左佢

只係藉口

我知男人有時真係好難忍
但偷食真係好難原諒

明明你自己都有野煩啦

你自行了斷啦 唔好害人

d風大聲到嘈醒我 吹到門窗都有聲

追翻⋯⋯有幾個追翻唔會行翻舊路
我寧願你係冷靜落黎思考過先決定追

心聲

真係藉口黎
愛你果陣就話我地會愈變愈好
唔愛果陣就係變左兩個字

唉

早晨呀

係好嘈 boooooooooom

大家一齊唉

頂唔緊啦

或者大家都變左

我仲要係絲打，屌，好憎自己

我睇見你地突然覺得我啲係小兒科

香港有好多女都係咁
同佢坦白啦

我都少左上連登
係今日頂唔順 先上一上水。

同為絲打 希望你改過自新

你放人走啦唔好害人

坦白還坦白
你覺得你男朋友接唔接受到先

你放過佢啦

好眼訓呀痴線

但你記住 要呃就呃一世

女朋友試過
最後都係選擇原諒...

個天要你醒!!!!

認真我唔係放唔低 只係會好唔甘心
前日同啲fd飲醉後吹風吹水之後好左好多
先知道其實失戀唔係一個人問題

笑左

下， 坦白咪仲衰，我寧願呃佢一世，都唔想佢知道

訓啦7頭

分手前兩個月發生左啲事 同佢解決左佢仲話打風都打唔甩
結果呢？

無可能接受到，佢會癲

一齊睇電視

然而自己現在沒任何權利 再抱怨一句
不過我有樣野好想講
當你冇左愛情 你會發現會有更多野等緊你
唔係指男女朋友

你唔覺得自己好賤咩

大家都有問題
但係唔係真係解決唔到

到有一日你唔愛佢又想決絕咁分手
或者你會講晒出黎

same here
u r not alone

愛佢都會咁做？睇唔透

You too

冇正確答案嘅呢樣野
但你男友應該有責任知囉

一定要呃人世
我寧願咩都唔知
我過來人

如果你真心後悔 又想繼續段戀情
我係你會選擇收埋響心
有時你如為坦白真心發誓冇下一次
你另一半可能都係未必接受到

有時真心改錯，隱瞞都未必係壞事。。
當然呢啲行為十分自私

其實好諗唔明點解會偷食

唔係解決唔到
係對面嘅人冇心解決
就算你行左99步
佢1步都唔行都係無補於事

咪撚講咩比人氹呀 醉左呀嗰啲濕鳩藉口tim呀

手機係咁響
係咪ex搵番我呢
原來唔係呀
係大交合同我講有風球呀

我明，多謝你... 唉

true

跟本果一刻已經唔愛
只不過比緊藉口自己呀!!!!!!!!
藉口黎架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Don't ft too much

唔想聽住歌瞓 對隻耳唔好

真係吹撚醒哂

上黎傾陣計 傾傾下自然會訓著

我電話響都唔響

我唔知我真係鍾意左果個人定係純粹因為貪刺激。。。我知係勁仆街。。唉

我之前set佢名set做一粒字
我set我老母做「媽」都係一粒字

有次我冇望清楚，淨係見到一粒字既人名
即刻開黎睇，淨係見到我媽搵我，諗左勁耐先知

原來只係我太掛住佢，而佢冇。

其實兩個人嘅事 其他人冇可能明哂全部
不如唔好咁判斷女主係點岀軌先啦

比人屌左未 比人屌左既
我希望你同你男朋友講分手
你咁做係唔係愛佢 係害緊佢......

你都係同佢坦白啦好嘛

好呀

無人鍾意比人呃

雷聲雨聲都好大
天鴿嗰時都係咁

聽朝落去淋下雨先
好撚正

愈傾愈精神

你好

早晨呀!

唔好拎身體嚟玩

追

好似八號咗

八號加黃雨

做咩咁純情

當初枉我未拍拖 曾這樣講過
外遇那些女主角 遲早惹出禍
誰料那個是我 又能如何恨我
沒法面對自我其實最痛楚...

慢慢黎啦

唔想無左個fd

唯一可以去忘記佢既方法

黃雨都水浸 我屌.jpg

可唔可以唔好8號

正

有機會架！
但千其唔好心急
唔好chur人

慢慢黎 了解多啲先
識左幾耐

大把嘢可以做啦
但唔好拎身體嚟搞

唔好傷害自己
你飲少少酒早瞓啦

雖然隻歌好舊 但係幾時都岩聽

如果失眠除左食安眠藥同飲酒仲有咩方法訓

望住個天好想問佢我做錯左d咩

做運動做到攰 就會想瞓

好慘。。

同人snap緊

收你做冰

已經跑左一個鐘步
都係每日失眠

早幾日跑步乜都做齊的確係會好易訓得著

你唔係唯一錯嗰個
只係你唔好彩啫
不過大家都會有唔好彩嘅時候

當多啲經歷 你又成長了

合埋眼就係佢
同埋不禁有點憤怒
好似比好朋友出賣咁

識安慰人唔識安慰自己

可能要耐啲。個人要好攰嗰隻勞動量

慘過中雀屎

唔係呀 好多都係咁 就係完咗先夠膽識 好似係

咁唯有摸頭啦 乖 無事（摸）

我是女

懶得覆人
我都係

多啲講下以前學校野
如果你想 可以多啲岀下街食飯翻學校探老師
趁機會了解下夾唔夾先囉？

邊個話女唔做得冰

我諗都係開口問下好d

我聽住歌跑
有時隨機播到啲情歌
乜乜我好喜歡你
果下up到好想大喊
手震住即刻轉歌
我全程跑步都係諗住佢

我願意中雀屎黎換一次一世嘅愛情

真係一次一世夠了

試下唔聽歌 覺得係海傍跑唔洗歌都好有feel

搵多啲嘢做

覆人好麻煩

拎得起放唔低....

而家係到執緊相
相機差晒電聽日出去影相

你冇決心放低⋯⋯

小心

好多正能量

係因為我根本唔想放低....

有人話過感情本身就係好脆弱

乜咁奇妙咩
去傾多啲計先啦
你以前應該唔係淨係留意佢掛？

如果性格夾既話
話題自然多
可以放膽試下搵下佢傾計
耐左試下約出街
岩岩畢業既女仔我諗應該仲係好單純的

千其千其唔好chur人

脆係脆在得兩個人
但兩個人拖住手面對就會強
你放低啦施主

唯一可以做既野就係放低
明白要放低但係做唔到

一次，兩個人，就永遠好嗎。
不要那麼多跌跌撞撞，
遇到那麼多負心人，
心會好累⋯

如果你有心發展就試下淨係留意佢一個囉
老人家唔識用sc唔評論

去搵朋友醉一次啦

聽晚去醉下
就黎出太陽都唔訓既

買左$500 4-2 覺得自己好on9

我有朋友都買左幾舊

我前日人生第一次醉
講哂岀黎好好feel
雖然之後痛到甩碌

點解會信痴線佬咁on9

講真呢佢呢句好似flirt緊你咁
你地點解唔wts

你咁樣做人好辛苦的
鐘兒人就費點心神
講佢喜歡的事
逗她開心
Sc慢慢黎啦
最好講啲佢真係有興趣既野先
慢慢習慣左大家會傾計先
先開始進一步約出街
佢推左既話 唔緊要 好正常的
慢慢黎比啲耐心
真係再三提醒唔好chur人
因為我就係咁既人

醉左會唔想講野
之後醒番已經係朋友屋企
不過種feel真係好正

好嘈 風太大嘈醒左 ......

故台有個post 時空警察
睇完你會笑到仆街

風起了

我諗我會想醉
但唔想因爲感情

Same 。。

你已經係第n個被嘈醒嘅巴

有一排試過成日飲 飲到飲可樂都係苦

我覺得好似勾引你咁款
wts幾好呀 sc冇留底有時唔係咁方便

小心身體呀 醉可以但真係要適量

同是天涯羅樂霖.....

嚟啦一齊追電視睇po

本身唔鍾意飲酒
但經歷比酒更苦
就會慢慢享受

其實⋯⋯ex都好鐘意飲酒
仲要飲得好厲害 偏偏佢又千杯不醉嗰啲
勸佢飲少啲佢就話冇野
所以其實我真係唔明嗰種感受

咁仲點發展
你諗下就算做左男友朋友
你都唔知佢去左邊做左咩

有咩好介紹 冇字幕會死

原創 ？講咩㗎
會唔會都係日本嗰套咁

睇你想拍長定散啦
呢個時候嘅男仔緊係想見多啲世面識多啲女仔
係呢個前提下你仲想一齊就去馬唔洗諗太多

潛陣水先

又捱過左一日

打風走唔到

走去邊

喺公司走唔到

有時會好懷疑自己女朋友呢個身分
究竟對佢黎講係咩

你瞓陣都仲得 有排唔落個波

仲開緊工
小心呀

預左十二點先放工 我完全無睡意

身份 唔重要既重份
Btw一望到陽光就冇左種唔開心既感覺

身分對一個女仔黎講好重要 冇女仔真係做到無條件一直stand by
啱呀
所以夜晚真係要早啲瞓
因為好易俾回憶捲走你情緒

就收工

同意 身份好緊要 身份證明到你嘅位置

好耶 歸家小心安全呀

大家都辛苦了

大家都係 打緊風 小心安全

番到去咋咋淋抹乾身補眠啦

一靜了，想睡又想到她了

Noooooooooo
你一係再攰啲先瞓

靜靜地真係好易亂諗野，但偏偏又鍾意靜

呢樣真

不過要諗咩環境都會想起佢

我依家每日都有段時間係極度掛住佢同想喊
同時又辛苦到想死

喊出嚟啦要釋放架

我都夢見你呀
我地一齊養左隻貓

唔係呀⋯佢整損左我隻手
起身仲有感覺

好辛苦好想死，幾時先睇到醫生

岩岩醒？？

醒左一個鐘，一訓醒就好後悔自己做白痴野
每日都係咁 但我又控制唔到個病

每日都諗住寫封遺書就去死
至少死可以證明我真係真係好後悔